推國歌Spotify攻略

依家趁熱鬧快啲推國歌上Spotify Hot 50 HK!

其實都幾簡單，多人分享=上Viral 50 HK，多人聽+加playlist+少skip+add to collection=上Hot 50 HK。上咗Viral之後會多咗人聽，因為有好多人只會不停loop住viral/hot50咁聽歌。就算只係上到Hot 50嘅第#50位，都會因為呢啲只會loop chart嘅人突然多咗好多stream，再上位都唔難。

想上Hot 50好重要好重要係要加首歌入你自己嘅playlist!!! 有咁多個playlist就加晒咁多個，聽果陣可以喺個playlist入面噤黎聽。另一樣好重要嘅就係要聽晒成首歌，千祈唔好skip!!!

臨訓可以開住電腦/電話, 閂聲loop住首歌成晚！

出動啦各位！！！

利申：之前喺唱片公司做，成日就係負責推歌上chart

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

終於有了

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

各位加油，繼續推爆佢！！！